防菌/防UV！日本推可重用和紙纖維口罩 3個月內可分解成植物養份

雖然現時疫情已冇之前咁嚴重，但口罩對現時嚟講暫時仲未可以脫離大家嘅日常生活。

不過一次性口罩喺作為一件唔環保嘅必需品時，唔少人都會來嚟一啲比較環保嘅可重用口罩。

早前日本就有公司喺網站「makuake」眾籌，推出一款以符合世界安全水平證明嘅纖維製作，不含化學染色物，漂白劑，既不傷害肌膚亦能保護環境嘅和紙口罩「paper」。

目前依款口罩已經眾籌成功並已投入生產，但就只可以喺日本買到，如果大家有興趣可能就要諗吓計喇！

唔防病毒，完

係防病毒先用口罩啫

其實d 口罩係防飛沫 去到好遠
你估你地d 幾蚊口罩真係做到N95 之後仲100%fit

你平時戴開果d亦都防唔到病毒 完